新四大天王-姜濤，Ian Chan，Anson Lo，吳業坤

姜B- 全能藝人，勁過華dee

Ian - 高大靚仔，似黎明

Anson Lo - 香港舞王

坤哥 - 新歌神

不服來辯

當阿Jer流架？

太弱了，把唱得。

頂盡李克勤

林家謙都冇
冇討論價值

垃圾post

edan BB呢

Eason hins hacken kkk 已經係舊四大天王？

Out曬啦

廣東歌因為佢地而收皮

係歷史罪人，正仆街

...
應該Ian同姜b掉轉？
我覺得Ian比姜濤似全能藝人多d
Ian 拍戲夠自然，唱歌叻，識作詞作曲
姜濤唔知佢高唔高大，但係幾靚仔,當然唱歌都唔錯嘅
Anson Lo 跳舞係幾好
坤哥失蹤咗...

上年坤哥有冇出過歌

坤狗收皮 入Jer

吳業坤OUT 啦
胡鴻鈞先係四大天王之一

TL呢?

姜濤要樣無樣 要唱歌無唱歌 要拍戲又假，你嚟搞笑？

譚伯，佢係韓伯

話時話坤哥死撚左去邊

TL?

Jer = 學友
Anson Lo = 城城
姜濤 = 劉華
Ian = 黎明